[iphone x]其實全屏整到lg g6咁都夠啦

M字額根本矯枉過正

M字
唔識欣賞

所以我買左g6

iPhone X 賣點唔係個芒咁簡單
只不過佢用 8 嚟做個對比出嚟

年尾新機應該全部都 S8 咁嘅款
而家落街睇，三四千都有全屏啦

啱呀, 為咗全屏而全屏唔輸比人, 但又整到個MON不倫不類咁款, 連大陸小米部全屏都好樣過佢

但質素差呢小米，輕輕一撞都爛

小米 不了

連登成日屌顯卡 手機

反而冇人覺得全屏好怪？
全螢幕？

一見g6 再望x g6個框已經唔算過份

M字 look 好 樣哀

就係要突顯 4 角貼邊先咁整
不過好睇過美人尖

其實 iPhone X 個全屏整完出黎都係輸比人，最初仲諗住佢個屏佔比會有 90%

但g6個背成個o嘴樣咁

Lg q6+ 兩千銀 外型都好過iphonex

曲mon

mphone: m額, 粗邊框, 撚樣id, 細電, 慢充, oled mon, ios零功能, bug, 疾, 為貴而貴, 發脹電, 不了

最靚咪v30個樣

真係唔知點解仲有傻閪覺得果兩邊光柱好好睇，人哋LG一早示範左點樣叫做靚同實用

lg 個款做唔到兩邊無邊框

V30都窄過iphonex